d 90後份cv寫上過莊，比我當面玩到面燶

我= 佢=

見到上莊都知為左玩唔係做

我 in 人時，見到乜莊物莊，會扣佢分

文呢?

隆了胸

叫佢dem個beat先

識貨

請破產官？

可能識嘅技能係開咗成晚通宵會，不過乜柒都冇做過 然後po 上IG 曬一曬

莊佢老母

呢個一定啦

屌你 我見工果陣冇上過莊都俾人抽秤

ching ho ball

上莊淨係升學有用
見工有撚用咩
利申：某間i大今年莊員

咩係上莊

系會or學生會既選舉行動稱為上莊

I大就好好讀書啦屌

上莊有咩問題都係為學生服務姐

完啦？

I大

中學做過班長呢

D 90後
Ching ho ball

有上過同無上過都係死